有無威靈頓牛扒餐廳介紹

想食一次
但又唔使一黎就GORDON RAMSAY LEVEL

文華廳

佢得午市
我想晚市食

文華

牛屋

其實breadstreet都係一千銀有找
不過你要知道，呢舊野既原裝正版其實係好撚咸既野食黎

咸唔緊要 抵得咸

有無食家可以講下有幾好食

我都想知

要唔要滴血

St. Barts